[文宣] 727 反警黑大行動！

727 文宣 集中區
入嚟拎圖 入嚟擺圖

推

自推

樓豬第七張時間錯左

樓豬第7張

推！！！

大大力推

推！

推
唔好再標題黨 搞到成版何妖你有份
支線報酬post睇完笑完就算 推返上環同主線任post上黎！！！

更改

已更改

PUSH

推啊

727元朗見

究竟幾點鐘？
有d 又話10 點，又話12點，又話4點........

12點呀
4點改左12點

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

推！！

唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

727！反三黑！

推

推翻有用嘅post啊大家

推 !

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

麻煩文宣巴打改改呢張........

已簽 推！！！

push

推呀

行大馬路元朗市中心呀

推！ 727！！！

去除白色恐怖，光復香港，時代革命，好！

推一推正經post

727 強烈建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

up

12點 太夜真係唔得

推正經post！！唔好再推啲膠post啦！！！

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

鄉議局系統 唔係中聯辦

何君堯係西環

我哋要識挑撥兩個勢力

推!

Pushhhhh

Push

大家一齊幫手推

係反官警黑！

推呀推呀

727 強烈建議由「元朗站」行到「兆康站」散，要求行「元朗大馬路」及「青山公路」

千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

各位一齊幫手推翻有用嘅post

727！

幫手投個票

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

香港人反黑大遊行，不入村不搞事，和平理性，自衛還擊

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗警反黑大遊行，全民頭盔返工放工接細路

中午前入去，夜晚前出黎

5大訴求

唔好帶咩野啊, 普通遊行就得
一定要即走唔好留, 留黎把春

pushhh

改左12點呀 推比更多手足

係呀 12點！！！

727！12點！

手殘 腦殘
更改

727！12點呀！！！

推推推

七二七！反三黑！

光復香港 時代革命

推！！！ 727！ 12點！！！

727 12點！

去

申請左不反對通知書未？

時間 ？

幫推

交咗但未批

有post 話下午四點！ on9

中午十二點就正常

入夜村路又睇唔清！！！

好似大家都未有共識 不反對通知書嘅申請人系申請咗4點

但都有人講12點 因為想天黑之前散

咁la 佢自己一個四點，其他人全部中午12點！

去

推

建議路線由「元朗警署」行去「兆康」，

6.2公里，

幾十萬人都沒問題，又安全

727 728雙線平行堆土機出動
================

堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

一定唔可以習慣開槍！！！

Pish

推呀！！ 727！！！

727

邊度等至得架